和理非無限升級 - 優品落閘 福建獨立 | 有良心 冇美心

今日沙田係要比賺盡香港人錢但背叛香港人既商家知和理非可以無限升級

和理非罷買升級 - 之後會高調針對性罷買，第一波係黨鐵商場
#日五罷買救港 #ByeBuyDay

和理非罷買升級 - 之後會高調針對性罷買，第一波係黨鐵商場
#日五罷買救港 #ByeBuyDay

push

其實賣電器既百老X同蘇X都係中共啲人......對準春袋大大力......
百老X： 掌舵人係全國政協
蘇X : 幕後係由中聯辦指揮

360兩個都係福建佬老細
香港人要全面抵制佢地